為何地球還未爆炸

（jude）

呢首好聽但係d詞唔知做乜鳩

咁咪表達到俾人帽完痴痴地果種狀態

偷心的騙子 最賤格

你姓陳？

超好笑😂😂😂
不想刮你 太立塔

岩岩臨訓前改左啲
考完試錄俾大家聽😘😘
加多呢段
為何地球還未爆炸
然而愛情幻作笑話
一生一世短過此煙花
結局還未透晰嗎

考完得閒再改改 教會住先🥺

屌 以為jude自己作埋詞
冇野喇 作詞條友 揸GTR炒左落山喇